Vox 既 Johnny Harris 同埋英國衛報 Guardian 希望示威者講下自己所見所聞感受

Vox's Johnny Harris 即係之前黎做 Border 系列個位，希望收集大家既聲音檔案:
Hong Kong! If you're participating in the protests we want to hear from you for a Vox podcast. Tell us what you're seeing. What this means for you. Why are you protesting. Send a voice memo file to worldly@vox.com

英國衛報 Guardian
We would like to hear from readers in Hong Kong about the situation as you see it.

How do you feel about the situation? Are you taking part in the protests? If you are there now you can get in touch, anonymously if you wish, via the encrypted form below – only the Guardian has access to your contributions and we will not publish anything without your permission. One of our journalists may be in touch to discuss your contribution.

入去用化名都可以，打低自己感受意見就 ok!

pish

有冇人做代筆 英文唔好

push

有無英文好嘅巴絲可以講兩句

你可以留低想講既野
我可以試下幫手translate

推

404

唔好擔心自已英文差, 坦白講真係冇人介意, 大家盡力表達自己諗法

開唔到?

有冇時限 聽日先寫得唔得 想休息先

依個ok

另外個個 email 黎

幾時都得
希望個網無時限

Guardian 收完了 This form is no longer accepting contributions.